港獨與中獨

香港人未來方向

香港獨立（一國一制）
中國獨裁（一國一制）

究竟做小國國民，定大國二等公民會更好？

唔好幻想一國兩制的on9,野，中國利用完香港就會逼死你

過左去因住比人排華排返黎

香港而家情況明顯話比全世界人知，一國兩制徹底失敗